大家有錢嘅話今時今日仲會唔會買樓?

會
唔會

1

2

3

講緊喺香港買

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

睇你幾有錢
得首期做9 按既話唔會

signed

有錢我會移民走

4

緊係買啦，有幾何香港樓價會跌

其實就算當你即刻比得晒，你都會買?

咁睇好香港未來

十五十六。想移民

話唔買既9成係供唔起買唔起既葡萄撚

咁我有呢個現金，我會移居

屋企人準備放哂佢

我份人好簡單 可以玩下車 同每年去幾次旅行就夠
如果供樓會做唔到以上既野 就不了

信心問題，你會唔會想買完大跌/ 慢慢跌唔升

其實供樓真係有咁難咩

大跌我覺得無乜可能
慢慢跌/唔升 就大機會小小

美國取消關係法, 兼真撤資，到時香港樓價唔知會點呢?

如果有錢就唔買
真係有錢就實買

5

會
但唔係依家
睇多一年半載

6

如果政治環境繼續每況越下呢?

都唔會大跌講真
搞左成年社運
又全球肺炎
都跌10% only
而家樓價又回升番
冇計 香港實在太多有錢人

其實點解會會咁穩陣

撒晒資無晒高薪打工仔有能錢月供幾萬

一定買 唔會離開香港

身邊大把人包括小弟自己都月入十萬以上
呢排個個都趁跌睇樓撈哂底
點會跌....

Agger

召喚自住驚閪黨

如果多錢到買樓個價跌咗都唔覺
咪買

唔買樓，舊錢又會點處置呢?

自住供緊負資產心理壓力重大

無成交咪唔會跌囉

每日150隻支那蝗, 填哂成個大嶼山都唔夠住.

香港買樓真係冇得輸

真正仆街嘅野你仲未見到啫，香港關係法係取消硬了，一國一制都肯撚定會出現，到時個樓價可以同深圳睇齊了。

自住咪買

有錢移民台灣買塊田耕下算

早個月武肺爆到咁唔叫真正仆街....
同埋樓價點會同深圳睇齊
比你揀你想住深圳睇大陸醫生讀大陸學校？

睇吓有幾多錢囉，這六成借五成我覺得都可以買嘅，如果真係需要住。

如果個不錢只係足夠一係買樓，一係移民咁梗係選擇移民啦。

香港堆上市內資老細集中住哂深圳; 深圳樓邊會平

如果唔洗做JOJO，咁梗係可以唔買
但當開始keep 住交租，又唔係有條件 (或者唔想) 移居/移民，會係兩難局面

死埋一二邊啦

on9先個個月交租比人洗

真心唔會，第一件事要拎左外國居留先，其他會回流香港先諗。

一方面明白要買樓兩個人就唔難，但係連登都鮮有人討論漏水同維修問題，哩啲野睇得多都明咩事

有錢喺手, 但唔想買
取消咗香港關係法再講

上年六月前最高位買撚左

做9按唔會
唔洗做9按會拎去移民

有得走好走
趁各國未因為香港人收緊移民政策

武肺要睇後期
就睇呢半年

會

其實供樓真係咁易咩
當你供20年
20年都要穩穩定定每個月拎舊錢去供
一失業搵唔返之前人工就仆街

話唔買既應該得一個理由 - 就係買唔起😂😂

香港同深圳冇分別既時候 點解要買貴幾倍？又細又貴 一國一制會有人工資金資源上既調整

帳面跌咪由作
經濟好再放返出嚟比人接
2047前用呢個玩法都係冇得輸
地少人多天價租

咁易失業係你能力問題姐
買到樓果班一係專業人士一係公務員鐵飯碗
邊有咁易失業

做咩咁浪費個新ac

俾你講左，買 但係外國買，順便搞移民

咁當然都講返咩工啦
做公務員 考牌專業人士
唔移民嘅話就會買樓

唔買

笑撚死 咁其他行業嘅人係訓街?

躝啦on9中立撚

真

深圳 樓價好貴㗎
深圳灣直頭超越香港

呼吸plan/九成按都照上車 因為香港樓市核爆都唔跌 無限qe=>無限樓價 供應懸崖式崩潰
用最理性既推斷 樓價係一定升 冇得跌

唔知邊d仆街洗腦鼓吹人買樓
好心啦 幾百萬買100-200呎
仲要供到你死

點解唔租/去外國算
冇樓唔洗死

唔買，主要因為太貴(超買)
買樓有水位，就話以小搏大，杠桿賺果舊大錢
屌你，依家買=接火棒，完全無肉食
咁我點解仲要買?
我估樓價仲可以升30%左右
但唔會再點升但亦都唔會再點跌
橫行到用時間/通脹去抵消曬個升幅(日本樓咁)
咁會有人問：你唔買，做租租，咪又係幫人供
我寧願痴屋企住，返返去60年代，十個八個迫埋一齊一間屋，都唔會幫人接火棒

其實你係連登問
好多都會話唔買
因為好多中學生/大專生
唱好樓市，就俾人話係aa狗

結論:上連登勿認真

而家都冇乜跌毛都買唔起

有錢仲留係香港，根本on9

乜都驚,衰啲講句,匿入被竇R腳指啦

0 Risk=0 Return

十個八個一間屋....
你屋企2000尺？
成世一支公冇老婆仔女？
呢d咁既回覆真係鬥啖氣不設實際

要return前題係要有本金輸得起
每個人風險承擔能力都唔同
你理念係冇錯的

同一個話題係baby condom嘅回覆就完全唔同。

幾年前買左一層，而家儲緊錢買第二層，不過係英國樓

我純粹用數學角度去計都唔抵買
1：租金再加上去，成個社會真係承受到?大陸個樓價比香港仲痴線，大陸人都頂唔順，中共都出好多政策唔俾錢流入樓市，講明唔俾炒樓。你睇返最新果D經濟政策。
2：你睇下個租金回報率，個投資回報根本係高成本，低回報。好，當你話，我俾個首期，搏佢升一浸賺果個差價，過去十年的確係咁，但又去返第一點，我斷估之後香港一定係用政策去壓抑個樓市。
3：以前樓價300萬，升到600萬，就話按9成，用30萬賺300萬姐。依家仲有無空間俾樓價升多一倍?600萬既樓，升到幾多?

你第3段呢我就認同嘅
咁你諗吓假設你有一筆資金
想投資 又唔買股票 股票要識睇
穩陣一定係買磚頭
至少追過通脹率
如果作為普通市民
其實追過通脹率 保值
已經好夠

唔好講$
講將來政治環境，冇自由仲唔走咩
仲供呀？

咁好老實講
個個都識講移民
有幾多人真係有實力可以移民？

好問題
呢個係社會觀念問題
1：以前有無咁多人去爆房?
2：以前有無咁多人主張唔生?
3：兩公婆結左婚一定要住埋一齊都係社會觀念黎
我認為，當一個社會有其存在問題，D人就會因應實際環境去改變
個環境唔變就只有自己去改變配合
點解60年代既人可以迫到咁都住埋一齊?因為成個社會都面對緊同一個問題
大家都同一做法，就唔會覺得係羞耻既事

你問下自己仲會唔會投資多幾百萬係大陸

ON9，好快就真正嘅中國香港
梗係攞啲錢係外國買樓

如果你話你手持物業，咁係合理，因為你個價格(倉位)比較低，自然承受到個跌幅。
但樓主個問題係：TODAY入唔入市，我就覺得唔應該買，純粹係因為太貴。
但凡經濟，必然係有週期，樓市都唔例外。
我講清楚唔係話依家就黎跌市，只係純粹個樓市已經升左好多，仲有無空間升多1倍?
你買樓黎自住，完全係有入無出，價值投資黎。
本身果舊野就唔係抵買，做咩仲要買?
我會維持我既睇法：個社會承受唔到樓市再升多1倍，最優質既人已經入曬市，仲邊有咁多需求?一係你政府面對現實，劏房合法化，將個回報率提高返，間返細啲單位，咁個租金回報升左，樓價就有空間再升。
但又去返果個問題，即係居住空間會越黎越細，唔到大眾唔接受，望返以前，邊有人會買200尺既樓?到你揀咩?
咪即係又係
1：政策
2：全民居住空間再壓縮
既然係咁，咁我同返屋企人住咪算，做乜要買?留返俾有能力既人買啦

真心長遠睇好台灣，如果小英不斷冧莊的話

你慢慢，唔阻你一家十口團聚

9月會大件事，唔好買

無錯，你依家睇就會覺得好肉酸
就正如當年D人笑鳩買納米樓/龍床盤一樣
依家呢?
睇野要理性同現實，要有邏輯
我都想睇下有咩可以駁到，令我有新既睇法

最尾嗰句總結晒
有能力嘅人都係會買

身家冇150萬（最平既台灣），冇外國親人伴侶，都唔駛旨意走

老實講，英國肯起個地方比香港每人收一萬蚊㕧比間千㕧屋，收一萬個人都一千億，點解唔做？

你望返我打果幾段野
1：我講明樓市仲有得升
2：唔買純粹係因為太貴，唔值呢個價
3：居住空間納米化，分居化係香港未來一個趨勢

一定唔買 反正都唔會生仔

生黎做支那人咩

層樓供完住得果一陣

租樓好過

Agree, 細到冇生活質
樓價只係數字遊戲，益哂d業主
大部份都唔值

即係再簡單啲講
依家連啲投資者都唔會再玩本地地產股
係睇好既，個股價洗咩跌到咁

有錢想移民走都唔係咁易

住唔住得慣，文化語言都好大問題
香港始終太方便，奈何咁好既地方俾班仆街搞到咁

唔知！

咁本身佢唔係訓街既話, 咪住返係本身住果到

即係本身樓就係一件必須品黎
但當果件野升到你根本負擔唔到，你仲點買?
用IPHONE做例子
$4000 啲人嫌貴，會去揀AN機($2000)
但當D人慢慢習慣左$4000呢個價格，就會照用，寧願係其他地方慳。
之後旗艦機年年以$500-$800既升幅去加價，D人都係會照買
當你去到$6500呢個位，發現個銷量已經跟唔上，就會知$6500-7000
呢個價係大眾可以承受到既上限。
咁你企業要再推個增長同比，就唯有奢侈品化(將D用家分等級)出埋D$13000既手機(啲上層用家就會恥笑下層用家窮，其實係同依家樓市係一樣，私樓笑公屋)
但當去到$13000，根本係人都覺得貴既時間，仲出部$20,000，仲有幾多人買得起?
啲人就會唔受呢套架啦。
就唯有向下發展，出啲$4000手機，咁$4000同$6000就個價差唔多，就唔會再有人笑人買平野，分分鍾就會笑人買貴野($13,000)
咁套用返落樓市，當個樓價上唔到去，咪劏細間私樓，越買越細，分分鍾之後仲同公屋差唔多人均尺數。
咁再買咁撚細間既私樓既人都會問：咁撚細，我買完又係住呢個質素，咁點解我成世人就係為層樓去生活?同樣既錢，我可以享受到更多。
呢樣野，我認為係遲早出現，時間問題。

個個po都見到你9吹
攞份payback打飛機
8皮就8皮啦 係要吹大幾皮

買樓比既息 裝修 老化維修 差餉
依類淨支出計計埋埋同租差唔多
你話樓會升值 睇返過去20年都一直升
但係又有邊個估到匯豐唔派息
油價可以負數
既然係咁仲值唔值得用幾十年去供樓搏佢升值
舊錢要升值既咁我買基金/債券幾年收一次錢 risk又細 回報有5-6%就好夠

跌到仆街 點會依加買

學城哥話齋：買黎自己住點都要買啦

無錯！
我親戚係美國，文職返工時間又唔長，放工公司唔會whatsapp你。
屋企空間又夠大，想擺幾多模型都得，唔會死諗難諗啲嘢擺邊，空氣又好。
係香港生活係方便，但宜家再方便都無用啦！社會各方面都有問題，正常人都唔想做囚犯，仲要買間屋咁細間，又唔係有花園，又唔係有露台，宜家新樓問題比舊樓差唔多，乜海之戀個啲，將軍澳個啲，一個爆屎，一個一打風就水舞間。

其實係架, 如果唔生小朋友 租樓都幾好

其實買唔買樓E個問題 傾咁多年都係果三督屁
講到尾, 有錢邊到都係天堂

其實因為近年大多人講蝸居，安樂蝸，個個都覺正常姐，根本香港人越住越細就抵撚死，接受到自己住200尺以下，你冇需求冇降低自己尊嚴d地產商點會咁放肆

有錢都走啦
佢見你反佢 隨時收你層樓都仲得

其實9按有咩問題?

根本無得你揀

既然係咁，咁我同返屋企人住咪算，做乜要買?留返俾有能力既人買啦

呢個係社會風氣問題
納米化，分居化，劏房化既出現只係時間問題，睇下啲人幾時會接受呢種生活模式。

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
成世流流長，點知會唔會突然失業
供唔到點算

經濟有咩事就供唔到

香港人活得真係折墜

失業就供唔起, 無任何儲蓄既 咁唔同又會交得起租咩

你需要知香港人好多都人有我有，見步行步，後生一代鬼會儲$咩，靠父母幹俾左首期，有閒$都去幾轉日本啦

其實我2011年果陣已經話樓價會升，果陣個人文科呀SIR仲串鳩我話佢好多朋友已經賣曬樓。
又話個社會唔應該咁高樓價，領匯好衰乜乜乜。
之後樓價升到BABA聲，你就會知，根本呢啲所謂通識科/人文科係讀撚壞腦。因為佢本身就否定左一個方向。有曬既定立場。
唔係個社會應唔應該有咁高樓價，而係可唔可以承受到咁高樓價。
因為佢果陣個樣好得戚，拋好多哲學理論，我對佢印象太深刻。
自此我就知：通識科係教壞人諗野

供唔起咪賣樓套現
交唔到租 真係要訓街

但我覺得今時今日香港買樓真係唔再係好既投資工具
買樓當保值算 起碼唔會好似銀紙咁貶值

衰啲講,好多人要供30年

佢地估唔到香港人唔識反抗姐，其實香港生活已經不堪入目，但香港人仍然接受

事實係錯就錯，面對現實吧啦。
我上邊既睇法都只係睇法。
如果我幾年後睇錯，都只係可以接受並認錯，修正方向。

但其實好多呢一代都係 for自住多，如果有$不如投資下日本樓好過，一來 for香港有咩事可移民自住，二來可以租俾遊客

邊個同你講日本樓係FOR投資?

錯, 0 risk 係負return , 每年都會通脹
d錢擺係到只會貶值

支那一日唔爆，買樓永遠玩鳩自己

Youtuber

唔講深圳灣， 近香港 ，皇岡，羅湖，沙頭角。靚少少都要400萬人仔 同天水圍 元朗 屯門 差無幾

祝你好運

日本不了 要比增值稅 同埋雜費又重皮
再加上 想移民日本 會唔會諗多左

冇錢，有錢都去下旅行

我意思係你個投資觀

好多人仲以為大陸幾十萬一個單位

買左樓收租移民 有資金流 有人幫你供

解決到語言問題都 ok 既

岩既, 冇能力唯有自己將就下
想問下你唔買樓, 咁D錢會拎黎做咩投資 或者點用?

咁即係首先要再多一筆錢可以拎過去移民啦，如果係咁我梗係會keep住香港啲樓用嚟收租啦。

十個有九個呃你

深圳啲樓好貴喎

日本樓 你錢多 攞幾十萬玩下 收下息就得

個邊係保障客唔係保障業主
1. 唔趕得佢走
2.唔加得租
3.日本既物價/樓係升值方面大家有目共睹

我覺得首先要搞掂幾樣野
之後你投資賺定蝕都唔會影響到你好多
1：住既問題，我認為唔同資產既人根本玩法就唔同，呢個你自己要諗自己屬於咩階層。
2：結婚生仔既人生規劃
3：工作
基本上做人都係搞掂以上3樣野(住，女，工)，已經少左好多野煩。
投資就自己做功課啦，邊樣岩自己咪玩邊樣，邊有一定。

你都On9

岩阿, 依家個情況就係想走，諮詢過想移民澳加都唔係咁容易
特別出左黎做野一段時間，突然要去溫習返英文考7888對我黎講有d難度，或者個人係香港想搵到外國既僱主擔保更加係無咩可能

所以話 有錢唔買樓拎黎移民真係口講就易，除非講緊係有錢到直接投資移民，而唔係辛苦抆抆緊儲到首期既中下層

啲老母上哂岸

估唔到係咁低賤

但有能力既 又需唔需要走呢? 所謂既自由, 係外國係咪一定比香港好呢?
你需要既自由度 要去到咩層次呢? 個個都唔同
同埋香港土生土長, 係咪個個都捨得走呢?
移民就真係會解決晒所有野?

震一震冇哂 隨時賠賤 東京大地震上次幾多年前？

如果冇資金流 冇幾十萬真係唔洗諗

係日本做業主真係低賤

你係香港 一年就踢柒佢走 最多曬多少少錢執屋

日本？ 你諗都唔洗諗

不過咁講 我相信個邊租客質素係好既 因為經過租屋公司幫你搵客 但主動權係曬人地手

所以其實香港好多人移民係真係放下一切，買咗自己一兩層樓就走㗎啦。

其實嗰邊啲租客都幾麻煩

台灣 葡萄牙 大把選擇

台灣囉，最大可能
去到開間小店
去歐美澳加成千幾二千萬有呢筆錢係香港都買左樓啦

之前有去了解過如果做民宿而家真係唔得，依家日本有啲政策打壓民宿打壓得好犀利。

幾多香港人早年聽人9up 貪平 去日本買樓

我諗今日一定後悔到仆街

不過依家港樓升左咁多
真係計過 有抵買既 都唔係壞既

所以話連登仔根本好多都人云亦云，好多都係流料。
講講下就信到十足十，成個師奶咁
人地AA賣日本樓就梗係唱好啦，唔通唱淡咩?
咩大陸用$80問俄羅斯買油，傾親油價都一定有人貼呢句野
ON99

咁又係，人唔係日本，隨時可以搞到間屋污煙障氣，管又管唔到

你返支那啦仆街

根本香港人個世界觀好細
又話咩全球IQ最高

日本樓6里
港樓2里半

係咪完全無投資價值呢 又唔一定
不過我自己唔會買 你根本係日本樓身上睇唔到將來 通脹都蝕埋

唔係呢D因素，呢啲叫潛在問題，唔一定發生。
係講緊成個經濟環境，政策傾向。
日本買樓賣樓都要俾稅，你間屋死左人又要列到明，寫曬出黎。
因為以前日本個樓價係供三代，政府出政策有心推冧個樓價

無日本樓 真係唔知實情

但了解過 我1不能趕 2租不能加後
已經無太多興趣了解落去

口講移民 唔計劃 唔行動 到身邊有人移咗民就羡慕
移民唔係十全十美 但香港地獄指全球第一 有事實有數字有根據 走咗一定得大過失

6釐係個租金回報姐，你又唔係日本人
仲要計返匯率，息差，機會成本，樓價升幅。
計計埋埋根本唔抵買，唔岩投資
日本樓租仲好過買

我自己都冇只不過當時都有考慮過投資嗰邊啲樓，
咁就有佢問吓我一個喺嗰度投資樓嘅朋友，佢話煩到喊本身做B&B好好搵點知日本啲政策打壓得好犀利，咁佢就普通咁租比人啦，有啲時候我唔知佢哋啲政策係點樣，個租客話想要多一張膠櫈都要佢去買俾佢。

死左人要列曬出黎，公開資料，仲要係累計
有啲屋夾夾埋埋死左幾件，你放租都無人要

都就嚟打仗，而家買樓！？

因為香港人雖然鍾意移民渴望移民，但係有幾多個人願意捱苦，人哋印度人或者其他比較貧窮國家嘅人真係搏盡老命咁樣去離開。

睇呢個 po真係長知識了
我決定唔買樓一世同老母住算

日本政府當年係有心推冧個樓價

未夠50 年已經咁
2047 之後真係唔敢想像

咁又太武斷
你自己了解下先啦
而且人人情況唔同

香港是我家
無諗過移民
一黎覺得自己慣左香港 真係唔想走
二黎 英文差

其實依家某程度上 港樓都係租好過買
越貴越抵租

冇能力供條撚咩
況且要靠另一半一齊供
愛情呢d野又唔保證

租唔起
我唔會再諗買樓/租樓
留返俾有能力既人啦

我意思係你了解多啲果方面既知識先好落結論
好似日本樓咁，想知邊個YOUTUBER叫人買

Okay 唔講台灣咁近 分分鐘變成下一個香港 唔通到時又走咩。

如果你純粹想離開香港，講真大把地方你去邊到得。你講得葡萄牙，但係人地母語唔係英文，你唔只事業上要重頭黎過，你連日常溝通都要重新學習過，試問有幾多人會咁樣去博？

揀得移民想離開香港既人，都係想為左下一代，為左有更加好既生活，為左家庭，為左穩定。個人意見都係prefer揀英語國家

d不知名女人係福崗買樓
不過佢應該係旅行時自住
之前 tvb 都有成日帶人日本睇樓

見大家講講下講到移民 ... 其實係多條路比自己
我舊年賣左層樓 套現左8球
而家加紙平 準備入手
利申 有件豆丁 先為佢攞多個身份
比佢大個多條路
我同老公搞掂都係會留係香港

我都差啲衝動過買日本樓 聽到不能趕
即刻放返低

都錯，risk free rate 係美國國庫債券利率

有冇諗過有壓測? 過到 即係供得起 完

當年？但係嗰時候樓價唔係好高嘅咋，純粹佢真係唔想咁多B&B因為好多居民都唔鍾意，同埋嗰時候佢又諗就快奧運唔夠酒店想要一啲高質素嘅B&B。

有小朋友一定要走，無得走又生個啲直頭係有罪
而家唔走，最小要有筆錢俾佢大個走

日本、台灣買

原本黎緊過去幼稚園開學架喇 而家個情況可能等到小學先

佢應該係講緊N年前, 唔係早2年打壓bnb , 因為bnb打擊酒店業呀嘛
對社會又無益處, 咪即刻唔俾d外國人搞bnb囉

咁都資訊都拎出黎講..."
加油

英語國家都要重頭嚟過 就算加拿大都有歧視啦 台灣變香港？你死台灣都未死

你唔適合投資

8球？你去郊區投資移民有機 大城市冇技術唔洗諗

你岩

台灣遲早被大陸收返, 咩形式都好, 遲早既事

升嗰陣：太貴唔值，等跌先買！
跌嘅時候：傻仔先依家買，等跌定啲先再講！
跌定開始升返喇：貴咗啲囉，要去返最平先買！

如果係高人工但首期唔夠先9按呢
租其實都唔係問題，但如果有小朋友，一嚟每隔一排就有可能要搬都幾麻煩，二嚟百年歸老都叫有啲資產留低
不過喺香港地生唔生仔又係另一個問題

首期有得揀 係咪都9按架啦, 而家咁低息,緊係借盡

今次武肺都影響咗好多人部署
世事無常，點諗到會搞成咁

自住驚閪

你係咪諗少咗？

有呢個錢,我會移民去台灣買樓輕鬆過人世

你睇得咁通透，做乜唔2011年買樓呀大師？
唔講咁遠，早三四年買樓都仲賺球幾兩球

喺連登叫人唔好買樓=租租 公屋仔 窮撚

龍市唔係流架嘛

原來係租唔起，又買唔起，咁你係無得揀
一家十口住的確適合你

仲講咁多論點去掩蓋自己嘅失敗，眾人皆醉你獨醒咁

濕地個盤對上深圳果邊樓價仲貴過天水圍

有首期錢
但係唔會買 見唔到有將來

連登官方答案；移民，2049，失業斷供，call loan

agger

樓主幾大

點解仲有咁多人覺得深圳樓平
d關口位置既樓分分鐘貴過香港，到底係連登仔大多中小學雞，定係港人真係唔放闊一下個世界觀

嗯，你點諗係你既事，我控制唔到
係買唔起，但我唔覺得買唔到樓等於失敗

話9按就唔買果d出黎做野未

香港買樓真係無得輸架喎

你借9按--失業--供唔起
你借5成--失業--供唔起
你租樓--失業--租唔起

你講失業同借唔借究竟有咩關係？

而家唔係金本位，主要政府既貨幣政策會令通貨膨脹長期持續
利率反而低企
正路係要借多D先有利

2011無首期，無父幹
早三四年，人工都追唔到樓價
大把人都買唔到樓，有咩問題？
我依家又唔係無瓦遮頭

唔會
因為香港樓已經唔值而家嘅市價

好多人講，一國兩制都無啦，香港樓唔值呢口價
知唔知深圳樓幾錢？

北京係唔會承認兩制失敗
佢會一面勒緊，一面話兩制成功
或者歐美會少左投資來香港
但大陸有傻西信，共匪又要新移民來沖洗人口
個需求就仲存在

唔接火棒，齊齊攬炒

樓價跌一成都幾易

深圳樓係有價無市

深圳關口呎價係高
不過假如開放就會重新定價

不過香港會下降就好大機會

9按係比首期不足的市民上車，萬一樓價下調15％，即變成負資產，銀行開始注意你的工作是否穩定，如再下跌會給小小時間要你補差額或加擔保人，有機會要你物業拍賣，亦追差價！

有錯請指正！

到一定時候，你會改變主意

咁係你自己能力問題啦，早三四年兩球尾買到大西北，首期一成都比唔起，可以怪誰 根本生存喺香港你都無say

一家十口住埋一齊都話ok就知你咩事

你係接火棒嘅能力都無

事實攬炒嘅只有無產階級，真話就是難聽

早3-4年先岩岩畢業可以點

2003年10萬宗負資產
你估銀行會唔會叫佢地補差價？

呢度好多小朋友 好多人唔知

3,4 年前D人都話3, 4年前先啱啱畢業，即2012年，果時仲平，不過啱啱畢業買唔到

我賣比你呀！以中原城市指數計算，上律師樓及銀行擔保，好不好！實物成交也可以，估價按三大銀行為平均價

其實你呢啲咁煽情既言論，對我嚟講已經免疫咗
第一：我一家無10口
第二：係能力問題，我認，所以咪買唔起
留返俾你慢慢打飛機✈️
我性生活好美滿，無女既話可能會俾你刺激到

cc台班中學生又會衝入黎喊攬炒

你覺得係咁咪咁
不過我有能力租都唔會幫人供樓

唔需要拎佢既認同啦
佢上左樓就梗係冷嘲熱諷
人之常情

面對現實啦，依家2020年
係買唔起就買唔起
有咩好後悔

我仲有層住緊 技術移

如果真係有咁大筆錢 梗係唔會買
真係拎黎搞移民先
至於住大把方法解決 租樓仲平

我想補充嘅係 其實移民唔係大家諗要咁多錢

我套左八球都即刻俾樓上潑冷水 其實搞都係幾十萬 之後啲錢我係喺嗰邊買樓用 冇咁多錢唔使一去到就買樓㗎嘛 我講緊嘅地方係溫哥華

聰明人